TQQQ慘成廢老股

有志氣既年輕人買曬bitcoin或者PLTR/SENS依啲爆升股，TQQQ慘變臨退休既廢老保本工具

年輕人應當悔改

唔會啦, 我敢保證好多人亂炒隨時跑輸TQQQ

契媽跑贏TQQQ

醫療股日日倍升
有志氣既年輕人開始睇唔起TQQQ

哭能左，買TQQQ不如買定期

真

妹成晚+0.2

事實tqqq 同 tna 都跑唔贏moon
moon仲要冇槓桿

乜仲有人買tqqq？ 我all in arkk cal 輕鬆跑嬴

DOM咗半個倉落TQQQ

sens 如果有做下功課, 呢隻應該係長線持有

TQQQ!

樓主點睇FNGU

相對TQQQ佢似係跟十隻個股多過跟大市，尤其是佢十隻股票既持股比例唔係按市值黎排而係平均每隻10%，風險高咗同時回報都（可能）高咗，我主要睇宏觀經濟唔睇個股消息所以唔會買FNGU。

不過我廢老心態，有志氣既年輕人唔駛學我

tqqq必勝

arkk>tqqq
tqqq俾廢老成份股拖住 妹下妹下

見人炒TQQQ